點解香港嘅排水系統越嚟越差

每次紅黑雨都會水浸 同大陸一樣